為左幾皮野做condom真係不可思議

正所謂人為財死，鳥為食亡，如果個付出係同利益成正比，我仲可以理解，但而家係犯天下之大不韙去做一件事，事後會成為棄卒，究竟要幾唔讀書既人先可以做得出？

老實講，冇80-100粒一個月真係做唔出，而家仲係最低人工個班做到最盡。

狼行天下食肉，狗行天下食屎

係鬼condom
人工高又可以攞正牌打人，又唔洗學歷
上就算清算都搞左上面先，有排未到自己
唯一缺點就係有少少良心都做唔到

咁都3個負評，而家連仔又轉左撐警